睇一個人會唔會睇埋啲手指

出街除咗望啲靚仔靚女個樣同身材之外
重會望埋佢哋啲手指
如果又修長指甲形又靚 就會更吸引同加多啲分
就例如下圖噉 修長筆直合附比例

反觀 有啲人成日咬手指咬到噉嘅樣
尤其是係隻手指公 又短又肥又柒

真係睇見都唔撚開胃
即刻扣咗50分

咬手指會咬得短架咩

我有朋友就係咬到下圖噉樣
睇到都唔開胃
真係想像唔到拖住呢啲手會有幾難受

睇腳指

但係塞落個閪度會好勁

著密頭鞋你點睇

碌鳩都粗過啲手指公幾倍